{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 바이 윈덤 구미 호텔"
    },
    "text": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルは亀尾インドン繁華街の中心地に位置しており、亀尾唯一のグローバルチェーンホテルとして亀尾国家産業団地とGUMICOコンベンションセンターとも近い距離に位置しています。当ホテルは常に高いレベルのサービスクオリティ、快適さ、そして安定感をお届けします。チェックインは15時以降、チェックアウトは12時以前に予約された時間内に滞在できます必要な場合、寝具の追加は11,000ウォンで、現場で決済することができ、追加的なベッドは33,000ウォンで、現場で決済することができます。浴室用品、歯磨き粉、歯ブラシは、無料で提供され、無料WI-FIと駐車が可能です。客室は全て、禁煙です。予約のキャンセルや変更はチェックイン1日前の18:00まで可能であり、以降は100%の違約金が賦課されます。朝食は成人は19,800ウォンで、小人は9,900ウォンで利用可能であり、利用時間は06:30から10:00までに制限され、最後の注文は09:30に受けますラマダバイウィンダム亀尾ホテルの付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、コンビニ、CafeDaily、宴会場、ミーティングルーム、セミナー室、ルームサービス、レストランTheSeasons,TheLoungeUrbanBar,コインランドリーがあり,彼らの営業時間は次のとおりです。ザ·シーズンズレストランは月曜日から土曜日まで朝食は06:30から10:00まで、昼食は11:00から14:30まで、夕食は17:00から24:00まで営業しています。ザ·ラウンジアーバンは月曜日から土曜日まで17:00から24:00まで運営しており、日曜日は運営しておりません。 ルームサービスは11:00から00:00まで運営されており、レストランとルームサービスは14:30から17:00までは休憩時間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルは亀尾インドン繁華街の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの周辺には亀尾国家産業団地とGUMICOコンベンションセンターが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降、チェックアウトは12時以前です。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの追加料金について教えてください。",
            "answer": "ベッドの追加は11,000ウォンで、追加的なベッドは33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの禁煙ルームの有無について教えてください。",
            "answer": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセルや変更はチェックイン1日前の18:00まで可能であり、以降は100%の違約金が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルでの朝食の料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "朝食は成人は19,800ウォン、小人は9,900ウォンで利用可能であり、利用時間は06:30から10:00までに制限されます。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルの付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、コンビニ、CafeDaily、宴会場、ミーティングルーム、セミナー室、ルームサービス、レストランTheSeasons,TheLoungeUrbanBar、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルのレストランの営業時間について教えてください。",
            "answer": "ザ・シーズンズレストランは月曜日から土曜日まで朝食は06:30から10:00まで、昼食は11:00から14:30まで、夕食は17:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダバイウィンダム亀尾ホテルのルームサービスの営業時間について教えてください。",
            "answer": "ルームサービスは11:00から00:00まで運営されています。レストランとルームサービスは14:30から17:00までは休憩時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 693
    }
}